香港幾時會開個成人電影學院

可以刺激本地電影業 仲可以搞文憑添

應該會變男校